# ผลการศึกษาของระบุที่เสถียรในบ้านเป็นเรื่องสำคัญIKEA WiFi #
ผู้จำหน่ายเฟอร์นิเจอร์และอุปกรณ์ตกแต่งบ้านออกรายงานประจำปีซึ่งปีนี้เป็นปีที่ในรายงานเป็นการสำรวจพฤติกรรมของลูกค้าคนทั่วโลกว่าพวกเขามีความต้องการอะไรใช้ชีวิตอย่างไรในบ้านเพื่อจะได้นำผลการศึกษามาปรับพัฒนาสินค้าต่อในผลการศึกษาก็มีประเด็นน่าสนใจเกี่ยวกับเทคโนโลยีดังนี้กลุ่มตัวอย่างบอกว่า
ที่เสถียรสำคัญมากกว่าพื้นที่ส่วนกลางในบ้านตัวเลขนี้สูงถึงหากเป็นกลุ่มตัวอย่างในเซียงไฮ้ประเทศจีนกลุ่มตัวอย่างมองว่าการติดต่อเพื่อนผ่านสื่อออนไลน์สำคัญกว่าการเชิญมาที่บ้านแนวคิดการสร้างห้องดูทีวีร่วมกันในบ้านพร้อมมีโซฟานั้นล้าสมัยแล้วในรายงานยังมีมุมมองด้านอื่นที่น่าสนใจอ่านรายงานฉบับเต็มได้ที่นี่ที่มา
IKEA Life at Home IKEA WiFi Co.Design 